{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fb1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "14", "optionC": "13", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "12", "type": "1", "optionA": "11", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u5982\u679c\u4e0b\u5217\u7684\u516c\u5f0f\u6210\u7acb\uff1a78+78=123\uff0c\u5219\u91c7\u7528\u7684\u662f_______\u8fdb\u5236\u8868\u793a\u7684\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fb2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "false,false", "optionC": "false,true", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "true,true", "type": "1", "optionA": "true,false", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217 java \u7a0b\u5e8f\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u4e3a______\u3002\nint i=0;\nInteger j = new Integer(0);\nSystem.out.println(i==j);\nSystem.out.println(j.equals(i));", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fb3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "test ok and ab", "optionC": "hello and a", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "hello and cb", "type": "1", "optionA": "hello and ab", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217java\u7a0b\u5e8f\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u4e3a____\u3002\n\npublic class Example{\n    String str=new String(\"hello\");\n    char[]ch={'a','b'};\n    public static void main(String args[]){\n        Example ex=new Example();\n        ex.change(ex.str,ex.ch);\n        System.out.print(ex.str+\" and \");\n        Sytem.out.print(ex.ch);\n    }\n    public void change(String str,char ch[]){\n        str=\"test ok\";\n        ch[0]='c';\n    }\n}", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fb4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8fd0\u884c\u6b63\u5e38\uff0c\u8f93\u51fatestMethod", "optionC": "\u7f16\u8bd1\u901a\u8fc7\uff0c\u8fd0\u884c\u5f02\u5e38\uff0c\u62a5Exception", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u7f16\u8bd1\u901a\u8fc7\uff0c\u8fd0\u884c\u5f02\u5e38\uff0c\u62a5IllegalArgumentException", "type": "1", "optionA": "\u7f16\u8bd1\u4e0d\u901a\u8fc7", "knowledge": "Java", "question": "\u6709\u5173\u4e0b\u8ff0Java\u4ee3\u7801\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u9009\u9879\u662f____\u3002\n\npublic class TestClass {\n   private static void testMethod(){\n        System.out.println(\"testMethod\");\n   }\n   public static void main(String[] args) {\n        ((TestClass)null).testMethod();\n   }\n}", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fb5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": " 53/91", "optionC": " 48/91", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": " 25/91", "type": "1", "optionA": " 8/91", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u888b\u5b50\u4e2d\u5206\u522b\u4e00\u53e0\u7eb8\u5e01\uff0c\u5176\u4e2d5\u5143\u9762\u503c\u7684\u7eb8\u5e016\u5f20\uff0c10\u5143\u9762\u503c\u7684\u7eb8\u5e015\u5f20\uff0c20\u5143\u9762\u503c\u7684\u7eb8\u5e014\u5f20\uff0c\u4ece\u888b\u5b50\u4e2d\u4efb\u610f\u53d64\u5f20\u7eb8\u5e01\uff0c\u5219\u6bcf\u79cd\u9762\u503c\u81f3\u5c11\u53d6\u5230\u4e00\u5f20\u7684\u6982\u7387\u4e3a____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fb6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "4.25", "optionC": "4", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "3.75", "type": "1", "optionA": "3.5", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u6254\u9ab0\u5b50\u5f97\u8fd4\u73b0\u7684\u6e38\u620f\uff1a\u4f60\u6254\u4e00\u4e2a\u9ab0\u5b50\uff0c\u6254\u5230\u591a\u5c11\u5c31\u53ef\u4ee5\u5f97\u5230\u548c\u70b9\u6570\u76f8\u540c\u7684\u8fd4\u73b0\u3002\u4f8b\u5982\u4f60\u6254\u52303\uff0c\u53ef\u4ee5\u5f97\u52303\u5143\u8fd4\u73b0\uff1b\u6254\u52301\uff0c\u53ef\u4ee5\u5f97\u52301\u5143\u8fd4\u73b0\u3002\u5f53\u4f60\u6254\u5b8c\u7b2c\u4e00\u6b21\u9ab0\u5b50\uff0c\u770b\u5230\u70b9\u6570\u540e\uff0c\u4f60\u9700\u8981\u505a\u51fa\u5982\u4e0b\u9009\u62e9\uff1a\n\n1\u3001\u62ff\u8fd9\u4e2a\u70b9\u6570\u5bf9\u5e94\u7684\u8fd4\u73b0\uff0c\u653e\u5f03\u6254\u7b2c\u4e8c\u6b21\u9ab0\u5b50\uff1b\n\n2\u3001\u518d\u6254\u4e00\u6b21\u9ab0\u5b50\uff0c\u4f46\u6b64\u65f6\u4f60\u53ea\u80fd\u62ff\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6254\u7684\u70b9\u6570\u5bf9\u5e94\u7684\u8fd4\u73b0\u3002\n\n\u90a3\u4e48\uff0c\u73a9\u4e00\u8f6e\u8fd9\u4e2a\u6e38\u620f\u7684\u671f\u671b\u6536\u76ca\u662f____\u5143\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fb7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "50", "optionC": "49", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "100", "type": "1", "optionA": "99", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u4e00\u4e2a\u957f\u5ea6\u4e3a100\u7684\u5faa\u73af\u94fe\u8868\uff0c\u6307\u9488A\u548c\u6307\u9488B\u90fd\u6307\u5411\u4e86\u94fe\u8868\u4e2d\u7684\u540c\u4e00\u4e2a\u8282\u70b9\uff0cA\u4ee5\u6b65\u957f\u4e3a1\u5411\u524d\u79fb\u52a8\uff0cB\u4ee5\u6b65\u957f\u4e3a3\u5411\u524d\u79fb\u52a8\uff0c\u4e00\u5171\u9700\u8981\u540c\u65f6\u79fb\u52a8\u591a\u5c11\u6b65A\u548cB\u624d\u80fd\u518d\u6b21\u6307\u5411\u540c\u4e00\u4e2a\u8282\u70b9____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fb8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "6", "optionC": "4", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "2", "type": "1", "optionA": "9", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u67d0\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u91c7\u7528\u5206\u9875\u5b58\u50a8\u7ba1\u7406\u65b9\u5f0f\uff0c\u4e0b\u56fe\u7ed9\u51fa\u4e86\u8fdb\u7a0bA\u7684\u9875\u8868\u7ed3\u6784\u3002\u5982\u679c\u7269\u7406\u9875\u7684\u5927\u5c0f\u4e3a512\u5b57\u8282\uff0c\u90a3\u4e48\u8fdb\u7a0bA\u903b\u8f91\u5730\u5740\u4e3a0x0457\uff08\u5341\u516d \u8fdb\u5236\uff09\u7684\u53d8\u91cf\u5b58\u653e\u5728____\u53f7\u7269\u7406\u5185\u5b58\u9875\u4e2d\u3002\n\n\u8fdb\u7a0bA\u9875\u8868\uff1a\n\n\u903b\u8f91\u9875    \u7269\u7406\u9875\n\n0            9\n\n1            2\n\n2            4\n\n3            6\n\n4            5\n\n5            8", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fb9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "35", "optionC": "30", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "15", "type": "1", "optionA": "0", "knowledge": "\u7ec4\u5408\u6570\u5b66", "question": "\u5728\u4e00\u4e2a100\u4eba\u7684\u56e2\u961f\u6d3b\u52a8\u4e2d\uff0c\u4e3b\u6301\u4eba\u5c0f\u733f\u4eae\u51fa\u4e86\u4e00\u5e45\u88d9\u5b50\u7684\u7167\u7247\uff0c\u5927\u558a\uff1a\u201d\u770b\u51fa\u84dd\u9ed1\u8272\u7684\u4e3e\u624b\uff01\u201c\uff0c\u56e2\u961f\u4e2d\u670945\u4eba\u4e3e\u624b\uff0c\u7136\u540e\u5c0f\u733f\u53c8\u558a\uff1a\u201d\u770b\u51fa\u767d\u91d1\u8272\u7684\u4e3e\u624b\uff01\u201c\uff0c\u56e2\u961f\u4e2d\u670940\u4eba\u4e3e\u624b\u3002\u673a\u7075\u7684\u5c0f\u733f\u53d1\u73b0\uff0c\u6709\u4eba\u4ece\u672a\u4e3e\u8fc7\u624b\uff0c\u6709\u4eba\u4e3e\u624b\u4e86\u4e24\u6b21\uff0c\u4e24\u8f6e\u4e3e\u624b\u5206\u51fa\u7684\u56db\u7c7b\u4eba\u7684\u6570\u76ee\u6070\u597d\u6784\u6210\u4e00\u4e2a\u7b49\u5dee\u6570\u5217\u3002\u8bf7\u95ee\u6709____\u4eba\u65e2\u80fd\u770b\u51fa\u84dd\u9ed1\u8272\u53c8\u80fd\u770b\u51fa\u767d\u91d1\u8272\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fba", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "5000", "optionC": "2500", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "500", "type": "1", "optionA": "100", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u5c061,2,3,......,99,100\u4efb\u610f\u6392\u5217\u6210\u4e00\u4e2a\u5708\uff0c\u76f8\u90bb\u4e24\u6570\u7684\u5dee\u7684\u7edd\u5bf9\u503c\u6c42\u548c\u6700\u591a\u4e3a____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fbb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "115", "optionC": "114", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "113", "type": "1", "optionA": "112", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5df2\u77e5\u4e8c\u53c9\u6811\u4e2d\u670945\u4e2a\u53f6\u8282\u70b9\uff0c\u670925\u4e2a\u5ea6\u4e3a1\u7684\u8282\u70b9\uff0c\u5219\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u603b\u7ed3\u70b9\u6570\u4e3a____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fbc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "strcat", "optionC": "snprintf", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "strncpy", "type": "1", "optionA": "strcpy", "knowledge": "Linux", "question": "\u4ee5\u4e0b\u51fd\u6570\u4e2d\uff0c\u548c\u5176\u4ed6\u51fd\u6570\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e00\u7c7b\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fbd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "temp = p->next; p->next=temp->next; p->data=temp->data; delete temp;temp=NULL;", "optionC": "p->data=p->next->data; p->next=p->next->next; delete p->next;", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "p->next=q->next;", "type": "1", "optionA": "q=p->next;", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u67d0\u5355\u94fe\u8868\u67095\u4e2a\u5143\u7d20\uff0c\u8bbe\u5355\u94fe\u8868\u7684\u8282\u70b9\u7ed3\u6784\u4e3a(data,next)\uff0c5\u4e2a\u5143\u7d20\u7684data\u4f9d\u6b21\u4e3a\uff081\u30012\u30013\u30014\u30015\uff09\uff0c\u5df2\u77e5\u6307\u9488q\u6307\u5411\u8282\u70b93\uff0c\u6307\u9488p\u6307\u5411\u8282\u70b94\uff0c\u90a3\u4e48\u4e0b\u9762\u64cd\u4f5c\u80fd\u5c06\u94fe\u8868\u53d8\u4e3adata\u4f9d\u6b21\u4e3a\uff081\u30012\u30013\u30015\uff09\u7684\u662f____\u3002\uff08\u5176\u4e2dtemp\u4e3a\u8282\u70b9\u7c7b\u578b\u6307\u9488\uff0c\u9ed8\u8ba4\u6307\u5411NULL\uff09", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fbe", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "181", "optionC": "172", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "101", "type": "1", "optionA": "100", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u57281,2,3,.....1000\u4e2d\uff0c\u6709____\u4e2a\u6570\u5404\u4f4d\u4e58\u79ef\u4e3a0\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fbf", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "D", "optionC": "C", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "B", "type": "1", "optionA": "A", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "A\u3001B\u3001C\u3001D\u56db\u4eba\u5e94\u8058\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u5458\u804c\u4f4d\uff0c\u6b64\u804c\u52a1\u7684\u8981\u6c42\u6761\u4ef6\u662f\uff1aJava\u719f\u7ec3\uff1b\u61c2\u6570\u636e\u5e93\u5f00\u53d1\uff1b\u4f1aWeb\u5f00\u53d1\uff1b\u6709\uff23++\u7ecf\u9a8c\u3002\u8c01\u6ee1\u8db3\u7684\u6761\u4ef6\u6700\u591a\uff0c\u8c01\u5c31\u88ab\u96c7\u7528\u3002\uff081\uff09\u628a\u4e0a\u9762\u56db\u4e2a\u8981\u6c42\u6761\u4ef6\u4e24\u4e24\u7ec4\u5408\uff0c\u6bcf\u4e2a\u7ec4\u5408\u90fd\u6070\u6709\u4e00\u4eba\u6ee1\u8db3\u3002\u540c\u65f6\u5df2\u77e5\uff082\uff09A\u548cBjava\u719f\u7ec3\uff083\uff09B\u548cC\u4f1aWeb\uff084\uff09C\u548cD\u61c2\u6570\u636e\u5e93\uff085\uff09D\u6709C++\u7ecf\u9a8c\u90a3\u4e48\uff0c\u88ab\u96c7\u7528\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fc0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "r=p->next;p->next=r->next", "optionC": "r->next=p->next;p->next=r", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "r->next=p;p->next=r->next", "type": "1", "optionA": "p->next=p->next->next", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u5355\u5411\u94fe\u8868\u961f\u5217\u4e2d\u6709\u4e00\u4e2aA\u3001B\u4e24\u4e2a\u76f8\u90bb\u5143\u7d20\uff0c\u6709\u4e00\u4e2a\u6307\u9488p\u6307\u5411\u5143\u7d20A\uff0c\u73b0\u5c06\u4e00\u4e2a\u6307\u9488r\u6307\u5411\u7684S\u5143\u7d20\u8981\u63d2\u5165\u5230A\u548cB\u4e4b\u95f4\uff0c\u8be5\u8fdb\u884c\u64cd\u4f5c____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fc1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0,1,1,2,3,1,1,2,3", "optionC": "0,1,1,2,3,1,2,2,3", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "0,1,2,2,3,1,2,2,3", "type": "1", "optionA": "0,1,1,2,2,1,2,2,3", "knowledge": "\u67e5\u627e", "question": "\u4f7f\u7528KMP\u7b97\u6cd5\u5728\u6587\u672c\u4e32S\u4e2d\u627e\u6a21\u5f0f\u4e32P\u662f\u4e00\u79cd\u5e38\u89c1\u7684\u65b9\u6cd5\u3002\u5047\u8bbeS=P={xyxyyxxyx}\uff0c\u4ea6\u5373\u5c06S\u5bf9\u81ea\u5df1\u8fdb\u884c\u5339\u914d\uff0c\u5339\u914d\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6b63\u786e\u7684next\u6570\u7ec4\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fc2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "O(log(N))", "optionC": "O(Nlog(N))", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "O(N^2)", "type": "1", "optionA": "O(N)", "knowledge": "\u6570\u7ec4", "question": "A\u4e3a\u6574\u6570\u6570\u7ec4\uff0c N\u4e3aA\u7684\u6570\u7ec4\u957f\u5ea6\uff0c\u8bf7\u95ee\u6267\u884c\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\uff0c\u6700\u574f\u60c5\u51b5\u4e0b\u7684\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3a____\u3002\nvoid fun(int A[], int n) {                                                                       \n    for (int i = n - 1; i >= 1; i--) {                                                          \n        for (int j = 0; j < i; j++) {                                                            \n            if (A[j] > A[j+1]) {                                                                \n                int tmp = A[j + 1];                                                              \n                A[j + 1] = A[j];\n                A[j] = tmp;\n         }\n      }\n   }\n}", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fc3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": " 2/3", "optionC": " 1/2", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": " 1/3", "type": "1", "optionA": " 1/4 ", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u67d0\u7a0b\u5e8f\u733f\u5c0f\u6768\u6bcf\u5929\u63a5\u8001\u5a46\u4e0b\u73ed\u56de\u5bb6\u3002\u5c0f\u6768\u57286\u70b9\u51c6\u65f6\u4e0b\u73ed\u4ece\u516c\u53f8\u5f00\u8f66\u51fa\u53d1\uff0c\u7531\u4e8e\u8def\u4e0a\u53ef\u80fd\u5b58\u5728\u7684\u5835\u8f66\u60c5\u51b5\uff0c\u5c0f\u6768\u5230\u8001\u5a46\u516c\u53f8\u95e8\u53e3\u7684\u65f6\u95f4\u70b9\u5747\u5300\u7684\u5206\u5e03\u57286\u70b920\u52306\u70b930\u4e4b\u95f4\u3002\u8001\u5a46\u6839\u636e\u5c0f\u6768\u7684\u4e0b\u73ed\u65f6\u95f4\u505a\u4e86\u4f30\u8ba1\uff0c\u5230\u516c\u53f8\u95e8\u53e3\u7684\u65f6\u95f4\u70b9\u5747\u5300\u7684\u5206\u5e03\u57286\u70b925\u52306\u70b930\u4e4b\u95f4\uff0c\u5982\u679c\u5c0f\u6768\u6bd4\u8001\u5a46\u665a\u5230\u516c\u53f8\u95e8\u53e3\u5c06\u4f1a\u6328\u9a82\uff0c\u90a3\u4e48\u5c0f\u6768\u88ab\u9a82\u7684\u6982\u7387\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fc4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "3", "optionC": "2", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "1", "type": "1", "optionA": "0", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u5c06\u6574\u6570\u6570\u7ec4\uff087-6-3-5-4-1-2\uff09\u6309\u7167\u5806\u6392\u5e8f\u7684\u65b9\u5f0f\u539f\u5730\u8fdb\u884c\u5347\u5e8f\u6392\u5217\uff0c\u8bf7\u95ee\u5728\u6574\u4e2a\u6392\u5e8f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u5143\u7d203\u7684\u6570\u7ec4\u4e0b\u6807\u53d1\u751f\u8fc7____\u6b21\u6539\u53d8\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}]}